吊，大享呢張自拍好撚型，N賓快入

賓唔敢入